\begin{longtable}{|m{2cm} | m{10cm} | m{5cm}| } 
	%--OS VALORES ENTRE {} REPRESENTAM O TAMANHO FIXO DAS COLUNSA EM CENTÍMETROS
	\caption{Requisitos Não Funcionais}
	\label{tab-nao-funcionais} \\
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}
	Id & Descrição & Requisitos Relacionados \\
	\hline
	
	RNF1&
	O sistema deve restringir o cadastro de despesa somente ao administrador & \\ \hline
	
	RNF2&
	O sistema deve restringir a edição dos dados da despesa somente ao administrador & RNF1 \\ \hline
	
	RNF3&
	O sistema deve restringir a exclusão da despesa somente ao administrador & RFN1\\ \hline
	 
	RNF4&
	O sistema deve restringir a atribuição de despesas somente ao administrador&RNF1\\ \hline
	
	RNF5&
	O sistema deve restringir a edição da atribuição de uma despesa somente ao administrador& \\ \hline
	
	RNF6 &
	O sistema deve restringir a exclusão de uma atribuição de despesa somente ao administrador & RNF5 \\ \hline
	
	RNF7&O sistema deve restringir o cadastro de depósito no caixa somente ao administrador& \\ \hline
	
	RNF8&O sistema deve restringir a edição dos dados do depósito somente ao administrador &RNF7 \\ \hline
	
	RNF9&O sistema deve restringir a exclusão de depósito somente ao administrador&RNF7\\ \hline
	
	RNF10&O sistema deve restringir o cadastro de saque somente ao administrador&\\ \hline
	
	RNF11&O sistema deve restringir a alteração de saque somente ao administrador&RNF10 \\ \hline
	
	RNF12&O sistema deve restringir a exclusão de um saque somente ao administrador&RNF10 \\ \hline
	
	RNF13&O sistema deve restringir a edição dos dados da república somente ao administrador& \\ \hline
	
	RNF14&O sistema deve funcionar em dispositivos móveis com android versão 5.0 ou superior &\\ \hline
	
	RFN15&O sistema deve funcionar de maneira totalmente on-line, com armazenamento de dados na nuvem, usando os serviços da plataforma Google Firebase & \\ \hline
\end{longtable}
